唔好再話煙鏟死全家

煙鏟自己靜靜地死撚咗佢咪算

戒煙day0

C煙死全家

戒咗會食乜？

食煙的確會累死全家，尤其是二手煙仲毒 BTW加油，祝你戒煙成功

即刻食返枝

你講得啱..
希望在明天

煙友你會唔會擔心生cancer

no

樓豬仆街死

希望你成功戒到
利申一個月冇食